====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: développement de réseaux électriques intelligents permet‑ tant de mutualiser les productions décentralisées diverses et d ' optimiser le « mix » d ' électrons propres distribués ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

